嵩山少林寺被日本忍者踢館，眾僧不敵大敗

日本忍者打敗少林武僧？內地網上近日流傳尠一名日本資深忍者，到河南嵩山少林寺踢館，少林寺派武僧迎戰，結果日本忍者以自創的獨門拳法，擊敗武僧。對於有關消息少林寺方面予以否認。

內地多個論壇近日出現「日本伊賀忍者少林踢館」的消息，發表文章的網民指出，一個名為山本義清的日本伊賀派資深忍者，本月十一日抵達河南，當日凌晨身穿忍者服潛入少林寺，留下挑戰書，要求秘密切磋。少林寺接挑戰書後連夜商討，決定派武僧釋延的迎戰。

少林監院：沒這回事

發消息的網民稱，山本義清在深山習武三十年，五年前決定挑戰少林武僧，並且閉關研究出一種自創拳法。山本義清與釋延的在上周六（二十五日）凌晨三時在少林寺習武廳比武，「經過一番比試」，釋延的被打敗。山本義清在勝出後再留下戰書，揚言五年後會再次挑戰少林武僧。

對於有關說法，少林寺監院釋延裕說：「壓根兒沒有這回事！」少林寺亦從沒接待過名叫山本義清的忍者。

真·忍者
打贏咗之後個對手都仲未知

fake news

篇文有冇10年

得字討論啲乜？

玩緊巨商?